全能既連登仔可唔可以創造一個淨係RAP既POST?

YO，製造一個屬於RAP既BATTLE
雖然係度，唔算得上係乜FREESTYLE
總好過出面Ｄ人完全鳩ＵＰ無譜
日日討論香港邊個唔珍惜
其實地下RAPPER佢地無一個識

我副超呢?

yo yo
喺連登見到hip hop既po我真係好開心
我勸師兄你睇連登真係唔好太認真
因為好多人都只係人云亦云
有邊個真係識hip hop我真係唔識分
其實講真，我都唔係好識freestyle
第一次接觸我係睇8 miles
講起聽日係放磅? 唔掂就去考ielts

Yo yo yo
今日我地好齊人
來到連登好失暈
都唔知呢個post做咩撚
快啲收皮就拿拿臨
Yo yo yo

其實你都真係幾低質
冇咩事真係唔好衝出黎柒
次次都係嗰句今日我地好齊人
乜都唔識喺到亂up都唔知做乜撚

清你好火喎
有咩心事想分享

你問我有咩心事分享
我淨係想你唔好咁囂張
乜都唔知就叫人地收皮
講到rap你唔係我嗰皮
呢個po係宣傳hip hop文化
我地都想香港有嘻哈

巴打睇個勢你都幾RAP得
應該練左唔止一時三刻
小弟我D RAP就肯定唔得
只係亂咁將堆字格硬咁塞
香港潮流就一向好飄忽
呢期咁岩燒中HIP HOP呢一筆
可惜香港樂壇就係人都知黑
就連MCJIN都要一路向北
RAPPER係香港又做得乜
唔通拎住支咪係MK行乞
如果鍾意RAP又唔想做雙失
唯有寄望HIP HOP登堂入室

LIHKG its for people who are shit
y'all gon' rap but my flow is the best

呢位巴打既rap真係唔錯
一個韻押咁多句真係好波
香港既hip hop都曾經潮過
記得既人我諗真係唔多
香港有個陳冠希
雖然佢啲rap真係冇得比
但係叫做令hip hop起飛
飛到個人去埋洛杉磯
有首歌你一定記得
feature陳孖仁嗰首香港地

拍mv .拍mv 拍 lv

yo yo yo
聽講香港無人識得rap
個個都淨係聽過hip hop man
求人接落去

突然諗到兩句
如果唔係返左支那
排左套rap of china
根本無人記得佢rap 贏過nigga

你想搵人接落去
我就試下駁兩句
其實香港唔係得hiphopman
只係冇乜人知佢地個名

依個po令我獲益良多
細個聽hip-hop 仲多過聽歌
唔知點解rap突然變左小眾
見到農夫出黎冇人起哄

rap贏黑人段片比人摷返出黎
佢既表現真係好出位
講真要多謝套rap of china
佢每段rap我都聽得好hyper

睇唔到
香港hiphop睇唔到
數唔到
香港rapper數唔到

你媽的頭 像皮球

巴打有料

香港HIP HOP我就諗起農夫
陸永C君都算係紅到甩褲
但普遍既市民都淨係識炒股
又邊鬼度得閒去聽你RAP段故
LMF都曾經HIT過一期
但講晒粗口D老母最棹忌
MCJIN個徒弟就叫譚淇淇
但D歌少到咁真係識佢老尾
唔想HIPHOP係連登就咁收皮?
靠晒努力回POST既每一個你

睇下中國既hiphop
再望下香港既苦況
現今資訊就太發達
香港人胸襟唔再豁達
聽既歌多左又遠左,
但其實口味係無變過
接收容易實踐難
係香港不變既風格
Heyo Nile 仲有Wildstyle
Bakerie Future好撚有flow
又有幾多人會知道
呢頭屌香港得pop song
果頭同fd笑麗琪首歌
講左咁耐都係數白欖 又係時候交返比行家

Hip Hop饒舌係我細個就已經開始
尹光式數白欖已經聽緊when i was a baby
拯救Hip Hop呢個界別 有心唔怕遲
當然 唐人rapper數到最堅 又唔淨止MC Jin
香港地出既農夫 亦都得到大眾支持
中國有嘻哈呢個節目雖然係有陣柒味
竟然可以令大家想窺探Hip Hop當中既奧秘
細佬我 唔識rap 淨係識玩押韻
係呢個post入面我諗呢篇野都未算係一等
不過入得黎都只係想過一過下rap癮

yo yo yo
i go to school by bus
yeah yeah yeah

冇能嘅連登仔
撚識rap到二嘴

現今既連登
唔會有人講咩現金
講hip hop 講人心
最多講下娘親
由熄燈講到開燈
hip hop就係神燈
有押韻 有尾音
先見到最高人品

Hey man, 你又唔駛咁撚mean
我地連登巴打唔會同顛

連登嘅巴打緊係唔會同我顛
佢地剩係識問條女嘅ig

都話連登全部都係廢物
話咁快個post咁就完左

Rome was not built in a day
咪咁快話連登仔唔ok

算啦不如

Hey....yo...haha

屌你 屌你 屌你老母陳庭佳

好撚好睇

無啦啦提乜陳X仁
只有唔識貨先捧呢個抄襲上位嘅胖人
愛是懷念經典RAP來自佢同EASON?
根本嚟自FORGOT ABOUT DRE - EMINEM嘅小靈感

唔憤氣，FANS會講埋嗰首香港地
先唔提中國希，根本live and die in LA
唔知你係真心定係點先至講起洛杉磯
LA加埋陳奐仁，睇到差啲笑死

冇落CREDIT作曲話係自己，上到大台塊面自然易記
就係咁嘅PK，做COPYCAT先彈起，冇土壤養JIN養佢
越諗就越覺唏虛

有料

入到呢個po真係好驚
因為呢度句句都有聲

接

得我咁kai以為有排high
reply咁少真係好鬼齋
酸梅湯巴打快啲出返黎
唔係個po會沉落黎

講押韻同rap 就大有乾坤
唔係一個尾音無限延伸
flow 詞彙 種種技能
show 到口講你心咁簡單
其實rap 都只係表面一環
Hip Hop 係個文化 唔係潮流一晚
要識真正欣賞香港地下 要數一定有生番
目的一向簡單 keep it real 令自己再上一班

有冇人想整個音樂底

追post追到 有晒節奏感
發覺rap嘅內容 真係幾難諗
呢度真係 句句都有聲
諗唔到 點rap 其實唔洗驚
因為我rap嘅野 應該冇咩人聽

喂喂屌屌屌你戇鳩po戇鳩po check

呢個post 一定係潛力post

但係點解只得幾個巴打回po

而家我輕輕推po

希望多d巴絲巴回po

聽日變成上熱門既post

yo

屌屌屌屌屌你 屌屌屌屌你 屌你老母陳庭佳。陳庭佳

幾正 推推佢

咁多位巴打都好識押韻
試問咁撚正既po去邊度搵

岩岩睇左你地既留言
發覺個個都幾鬼有料
依家係咁易留一留明
你地繼續show下quali